真係未見過咁樣既洗手盤...

屌你唔好再細啲

btw，唔覺得有乜好笑。

小便盤同洗手盤一體化
漫畫主角以為小便後，要伸長對手洗手